其實直接剝奪65歲以下人仕投票權咪得？

洗乜搞咁多野

理由：要交稅交到退休先可以有投票權

反正都係打壓緊係做到最盡

班官個腦裝屎諗啲咁垃圾既方案

到退休都冇交過稅嘅廢人先係佢地最大票倉喎

Over my dead body

下次應該會

只有新移民先有投票權